［集思所益］有個方法去制栽不遵受警例既警察 入黎比意見！！

好老實講，無論係行政上，法律上都係無咩方法係可以制栽班黑警
有都好但手續上太過於繁複
有個做法要靠社會齊心去做，但唔知可唔可行。
係社會學上黎講有種叫 symbolic interactionism既角度去睇
社會既大眾可以藉由各種labelling 去令黑警自我形象矮化
舉個例Av01 已經做緊announce 唔歡迎狗隻使用佢地既網站，
當對黑警暴行感到不滿既小店或者服務 標明唔歡迎班狗
可以出黎拒絕對黑警提供服務，對佢地自我形象絕對係一大打擊
個結果唔需要真係令佢地食唔到果餐飯或用唔到個服務
但如果佢地真係咁無恥既 咁比佢用到又有咩所謂
但可想而知佢地無論做咩，除左返工外，食飯，去玩 都有機會承受好大壓力
呢個係社會人民對警察進行label 令佢地認同感下降
就好似大家知乞衣係唔會受人歡迎一樣。都係人對乞衣label出既stereotype

push

推

幫推

每個市民一見到狗隻就拎起電話講屌你老母 望撚實佢。
一日畀幾千人屌應該都幾興奮

push 唔認同都無問題！！！
但一定要有方法話比佢地知佢地唔係
無法無天

推到有人睇到！！

我冇嘢講

推呀

貼晒狗隻與警犬不得內進

當佢地行街見到
坐坐下的時又見到
食飯又見到
打個飛機都比人拒絕觀看
你估佢地嬲唔嬲呀啦

朋友間餐廳話知道係黑警會加料

難就難在要大部份商舖一齊做先有咁既效果

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

Lm

強調建議加訴求。經過這個血色六月，市民對香港警隊已完全失去信任。我們要求改革警隊。加入如服務香港市民而非政權才是警察天職等教育，還要有基本哲學課，鼓勵獨立思考，以彌補學歷低下的弱點。當然最重要的是從制度上加強制約。現在的check and balance 已經失效。
另外要求定期獨立第三方評估每個警員的心理狀態，從電視畫面所見，部分警員在執勤時已情緒失控。他們帶槍在身，對市民造成威脅。

唔好兇我，我要見律師，我冇嘢講

其實我覺得唔需要太多
一區有兩三間餐廳或服務
有5架的士咁做
其實慢慢就令佢地有心理壓力
當然愈多 效果愈大

行政上正如我所講 程序上太繁複
同未必有效 當然同時間咩都要嘗試
但社會上 一定係群眾既力量最大！！！！

推呀！！！！

我代表丐幫強烈譴責樓主攞乞兒同黑警比較
現今丐幫雖然冇乜貢獻又係社會寄生蟲
但係都唔會破壞香港法治，打路人打議員打記者

Push

警察與狗不得內進

Sorry 打錯
狗都入得 , 警察不了

係街傾偈都會同朋友大聲屌黑警
都係想俾身邊嘅人聽到
營造黑警係過街老鼠形象

多謝丐幫兄弟

真係要制造到一種invisible 既壓力
令人覺得佢地被社會排斥既感覺

學到嘢
黑面、怒啤？roll eyes呢啲算唔算？

但如果少商戶咁做，分分鐘變左佢地係受害者，比d黑警/ 深藍杯

如果寫拒絕警察，不過歡迎真警犬會唔會好d？

有無可能玩到銀行唔批按歇

真
要好似上次罷工嗰種程度先有d效果

其實最好可以學古代人
編D兒歌/課本之類
教班細路唱 唱到街知巷聞
久而久之 班黑警D細路都跟住唱就好玩
你依家明點解廣東話會叫唱人

有一定程度上既壓力
令未去到影響佢地既生活
但種Duress無論食飯 行街佢地都會見到
就對佢地情緒一定有好大影響
因為我都只有佢哋着軍裝嘅時候先知佢哋警察
你既方法呢個時候先發揮到作用
但社會上嘅boycott全天候廿四小時

有第個巴打開左差唔多既post 係到打多次先
覺得重點標籤黑警無恥既行為會好啲 如果只係focus黑警依個職業只會逼到入面無咁黑既都企係市民對面(如果仲有) 拒絕既文宣變做打學生打記者黑警不得內進會唔會好啲 一黎可以分化黑警 二黎證明我地小市民係對事唔對人大家討論下 雖然心入面都係覺得黑警要死全家 但係覺得有更好既方法去反

無錯
社會上要有共識去定性警察呢個
職業既惡劣 然後一傳十十傳百
傳到下個Generation

咁岩既 我都知某啲連鎖餐廳都會加料俾黑警。

巴打有冇聽過路西法效應又或史丹福監獄實驗
有興趣可以上去睇睇
如果假設警方嘅高層係不斷鼓勵佢哋
而家做緊嘅嘢嘅話
我可以肯定有9成警察都係黑
原理係警權過大問題造成 所以係好難去解決

連登兒歌小組

文宣加油

好既要走既一早走哂啦
第一次機會係雨革
第二次機會係612
第三次機會係71
剩低個啲唔該全部死全家啦 沉默唔係大撚哂架

覺得可行可以再作歌 歌頌佢地嘅行為

推！

諗過放去啲page畀偽俊仔睇
但朋友話偽俊仔連寫口供都好多白字
畀咁深奧嘅嘢佢哋睇/講佢哋聽
佢哋唔會理解倒

黑警 加埋30000警力
深藍 大多數老人

講警隊
講今次發夢既人2百萬人
唔好睇少響應嘅群眾力量

講深藍
未來係年輕人同佢地既後代

P

其實唔需要多 最初只要係幾間
之後一定會有人follow 只要有開頭就可以
星星之火 可以燎原

之前有間婚攝已經有效果了
差在未有人spread同鼓勵其他鋪頭參與

都唔洗陷佢地啦
佢地跟本就黑過堆屎
本質上已經係不仁不義

明白巴打講緊咩 我其實都唔覺入面仲有好既警察 洗腦洗得太嚴重只係覺得針對佢地行為黎屌比起針對職業更顯得我地理智唔係亂屌

係
視乎佢地生意既種類
講真都係一種生意生既風險
但都係果句我相信2百萬人既力量
真係有人做 幫趁既人唔會少過果3萬警力

係啊 所以話只要有人開頭就得
勁多一睇相就知唔會有機會幫襯既人話做生意要政治中立

推

我冇野講

唉
香港有幾多間肯有錢賺唔賺既舖頭先

監警都行陪審團啦

我估佢班仆街好快就會強推辱警罪

聖母 原諒佢地只是毅進仔

其實呢個方法我覺得可以比到好大壓力班9
但生意考量係好大阻力
但如果民情洶湧 其實係唔需要擔心

差佬得3萬個
你唔係以為撐警嗰班會杯葛唔歡迎差佬D舖頭啩

同佢死過

而家最希望有個有份量既人帶起呢個運動
連登力量有限

無收錢班人理得你

如果有連鎖加入當然最好
但機會極微⋯⋯
所以只望各界小店一齊

只要帶到肯表態我地就全力支持呢個point就得
like立場 柏豪 婚攝
係差在要有個有份量既人響應先得

係 其實細心一諗 我地又唔係未嘗
唔可以將警察同深藍分開
一方面拒絕提供服務俾警察
另一方面用優惠吸引藍絲

而家已經動搖到藍屍點睇警察
所以真係唔需要擔心

其實係 希望有人響應

社會地位低過毒販

要搵個有份量既人響應係最難
最少要叫得郁班人
連登咁多人應該有人開鋪 開鋪應該都會同鋪附近既人混熟
慢慢咁擴散有無得諗？

有良心既已經辭佐職
但我一個都見唔到
唔好再講有黑警無辜

以6070年代佢地形象都係低到仆街
好仔唔當差家傳戶曉
就算我唔知發生咩事都識講呢一句口號
今時今日佢哋嘅形象有可能仲差過以前
我哋可以做到嘅嘢就更多

要諗下點樣搵到個位令到佢地拒絕提供服務

有一班係雨革嘅黃絲
雨革之後雄心壯志入去改革警隊
點知到今時今日畀人反向改革變埋狗

去過狗屋落口供
佢要問返我d字點寫
基本每行最少一個錯字
仲要黑鳩我面

佢地進入新低位

我覺得真係唔需要好有份量
佢地咪成世去大商場食嘢行街Lo
唔洗好靠大型連鎖集團
而係要靠一間間小店
你諗下 行行下旺角見到一間野話唔歡迎警察
佢已經燥到火屎咁啦

入學堂嗰陣已經退化
物以類聚 人以群分

繼續宣揚好仔唔當差

只係有份量既人做 件事會事半功倍啦
最好緊係全部人都向佢地拒絕服務
佢地情商極低 好易扯火 只要一提到呢d一定癲

支持警方執法
成立獨立調查委員會
還警察一個公道

BTW 有無人諗過影一大堆警務條例當街招貼?
同埋下次再有黑警鎮壓唔出示萎任症
可以放大張條例出黎 搵大光燈寫住張野+用大聲公讀出黎
等全世界知道佢地做過咩惡行

【屌你老味】呢個時候，應唔應該私人檢控？ - 分享自 LIHKG 討論區

試哩個！大家一齊推！！

我講緊電話架。
只不過係見到隻狗望住佢咋嘛

我嘅諗法係唔使真係唔向佢哋提供服務
只係單純地喺鋪頭掛一張唔歡迎警察
其實已經對警察嘅形象造成影響
當然警察見到仍然幫襯
咁厚顏無恥嘅話
咪提供囉 但心理上已經令佢地down左

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

正常人已經知道佢哋做過咩惡行
我諗而家要聚焦嘅係
佢哋嘅惡行要被Sanction

其實佢哋自己都選擇咗
妓女＞

認同
BTW 我果招係用黎FOR班唔知道發生咩事既路人

香港要製造階級對立

首先要諗下點避平機會

係要做到人地一講警察=無恥 暴力 不守法己
不過咁多年都已經有 好仔唔當差

Sorry我只能提供出理論
資訊下大家覺得可唔可行
但實際執行上我完全無法支援（會做參與者會去幫襯）
希望大家推比唔同有良心
有能力執行嘅鋪頭睇到
要開始制裁呢班黑警！！！

支持警察 ！！！
維持治安！

呢個正

黑警自己圍爐啦

佢嗰陣撤離醫院站崗
真係想覆返有事唔好用醫療服務呀
睇吓喺醫院需要保安服務多啲
定係黑警需要醫療服務多啲

好似咁？

有班警察腎巳虧
人又癈，又要威
靠碌警棍亂咁揮
狼心狗肺

如果需要開始全面社會制裁警察行動
就要有巴絲或文宣開始進行號召
我相信一定會有響應